[1q題]求秒 有咩動物經常便秘？

iq有80都會諗到

樓豬老母

迪麗凍絲

連登仔iq80都冇

點解樓主會知道iq80諗到?

猴子

錯

我問過個iq得80嘅小朋友，佢都估到

駱駝
因為個屎忽生係背脊

豬多不便

秒

13個鐘先答到